[分享]今天你過得好嗎?

多年前睇過"哈佛大學幸褔課"呢本書,睇完就忘記左佢,而家知錯過左寶,很多學生表示這課改變了他們的一生,今日開始努力每日實行,下面分享我今日既感恩既事。

1/11/2017
三件感恩的事
1. 感謝哈佛幸褔課1-3堂,獲益良多
2. 分享學佛心得，希望令看到的人有點得益
3. 留意大自然，每分每秒都很美好

日行一善
1. 晚上打坐迴響給眾生,希望能減少他們的痛苦

就算世界無童話 by 衛蘭 (歌詞)

聽緊呢首歌